[PC/Xbox One] 黑色沙漠 #35

官網

袓傳預告

--------------------
Q&A
遊戲內容過多，詳細請留名問

使唔使錢？
買斷制，可以試玩七日，產包最平約80港幣，間中會有半價活動
有三個產包可以選擇，可以買最平嗰個先，其它可以加錢再補返

好想玩但無錢，點算好？
間中會有免費活動，試玩期間升夠LV可以永久登入，有時都會有免費序號

唔知做咩好？
主線任務升到56LV覺醒先再諗其它嘢

背包負重唔夠用點算？
主線及支線可以免費擴充背包，里程可以買負重同背包，如果都係唔夠用就考慮課金

有無傳送系統？
嚴格嚟講無，以馬、船代步為主，推薦任務中有一隻免費五代馬送，新手好夠用

好似單機GAME？
因為無副本，係比較單機，但有部份活動同獵場都多咗要組隊，最緊要入公會

點賺錢？
兩大核心只有打怪同埋釣魚（可掛機），最簡單唔洗用腦
另外有馴養、加工、煉金、料理等、貿易、不過要留意唔係樣樣賺

新手玩咩職好？
最無爭議係男巫、女巫PVE；決鬥家、女鬥神PVP，其它職業有好大變數，甚至打入下水道永不超生，當然你有愛就另一回事

疊裝應該點疊？
新手建議賺錢買裝多過自己疊層衝，交易所已經唔難買到裝

有冇公會？
我地一直有兩個公會招生
1.你呢個問題問得真係好
2.哥布林平權組織
3.卡石海賊團（開荒公會，公會得兩個老屎忽）
詳細請留名或追Post

--------------------
有用連結

官方Wiki

黑沙寶典

美版地圖

Database
[/quote]

產包半價中，要買要補趁手

無錯係有Xbox One

唔鍾意人多嘅可以加入「卡石海賊團」基本公會技能，唔湯唔水嘅會長可以解答大部份新手問題

留名先

下?! 幾時出左Xbox 架?!?!

你呢個問題問得真係好 歡迎連登仔, 生活放養式公會, 各位觀眾, 長廣長長長
會搞活動, 頂薪500萬, 歡迎海怪無雙, 要不是回憶巴打你地早就玩撚完了

有興趣入會Telegram @UltReaper or PM家門 萬策盡矣 / THALIA / 型人天地

想問下，係唔係冇咗貿易任務
貿易NPC個任務欄入面
冇咗個NPC嘅貿易任務
即係送貿易品交換券嗰啲

而家係咪釣魚等級越高金魚機率越高

好似唔關事

咁釣魚個生活熟練度要黎做乜

未有太大用途住 但高lv支魚竿扣慢D

強帖留名

去到匠人先見到大部份海鷗漁點

仲有某啲釣具,好似浮標都會要求釣魚等級
遲啲生活熟練度系統出既話,應該會多啲嘢玩

問題係我名匠5都覺得啲海鷗少到pk

投機型公會哥布林平權組織
定期樹團爆升LV 歡迎吸經仔
密家門伴君幽獨or siuuuLun

隻game 入左xbox pass
要去美國賣場DL

想體驗生活熟練度系統
可以download測試服試玩
測服之前攞唔到混合熟練知識
經我反映完，一個禮拜就即刻加返
放咗係測服商人入面
一個箱打開有齊晒熟練專家知識
測服GM效率真係好高

收個有9代馬既帳
無裝 低面版 有基本生活就得
太勁個啲唔洗搵我
最好連email
可8591 or 7391
有意tg

巴打剩係想玩9代馬
點解唔去測試服
一入game即刻送晒3隻俾你

原來而家測試服咁爽
追番post先知
咁我dl黎過下癮先
thanks 巴打

原來係巴打公會
有時係奧ser見到個公會名好好笑

殘廢型公會「卡石海賊團」
公會得兩條茂利
求各位諗唔開嘅新手或者屎忽痕嘅老屎忽加入幫手
目前只有釣魚三階
歡迎隨時走人

永遠嘅小型公會
人數永遠唔會超過15人

點解冇PS4....

等我入嚟一齊hea下
btw, 最近個server好唔穩定

有冇巴打連唔上

Netvigator

最近係咩時候

而家玩緊，人係瓦3

我都係早上都連到

HKBN連到冇問題

前日朝早，正服測服都連唔到
上巴哈見到好多人都係咁
我用測服個discord同GM講完
跟住就冇事連得返

+1

依家嘅話係Netvigator出事
巴哈已經嘈緊

我懷疑係有人ddos佢哋server
所以落咗ip block

多數每日深夜玩兩個零三個鐘
應該入邊個公會

點解晚晚四五點都有班人係月牙開左加速器咁刷怪既

xbox 係新ser?

網上行好似出唔到去台灣，全部得返零點幾Mbps

米水比走夠24小時未

未 我下午見到你招人先至解
之前係我自己一人公會嚟

我申咗會長好友
係唔係你嚟

嚴格嚟講係

黑沙PC同黑沙M係咪差唔多？

差好遠
PC - 冇傳送點、單一大地圖、移動靠交通工具、物品入手較為複雜+困難
M - 每個地區都有傳送點，可以一鍵返村、自動打怪、裝備入手非常容易

手遊點同PC game 相比

有冇巴打想收ac玩蘭呀
269/269/305 覺醒武仲未充能 輕鬆突破270
比唔到gmail 所以價錢可以再傾
仲有個62男法 61女拳 60女法 拉交易所裝備就可以轉職
買完個ac想搵我吹黑沙水同問問題無任歡迎

PC版玩咩server好？

依家PA準備收返Kakao代理權, 除咗直營以外嘅台服都面臨住好多不明朗因素
所以除咗台Server/私服以外都唔好玩住

俄SER好似乜撚都冇晒痴線

日服 極小外掛 個ser夠順
紅戰冇閃電俠 飛天船 物價均真
係要買vpn煩小小

想問下買黑沙d珍珠 邊到入點最平

居然有新POST留名

有冇DETAILS?

去啲點數網 一係淘寶 但價錢差唔多

隻驚好精，佢特價嘅係商品
A幣同珍珠嘅兌換率從來不變
所以唔會有人做蝕本生意
用正價買完珍珠再特價轉售

唔夠月餅修裝買古代結晶、禁止之書定古語刷月餅好?

難得放假
今朝晨早溜溜更新
點撚知係咁error
嬲嬲地刪左佢重裝落C drive SSD
點撚知大大鑊裝極都裝唔到
一路話更新下載失敗
睇完QA
問完客服直情講廢話
搞到依家食晏
睇嚟連個天都想棄game

普根洗高投資lv10左右
1/h 都有大約8-10張古語
每日刷一，兩個鐘六日再同人刷球
浪費啲時間但可以慳幾千萬

呢個真係無解，好似係ISP定係你網絡問題
諗方法換一部電腦/換WIFI/換LAN線直連去更新

買完帆船冇耐 航海升到見習1
有沒巴打仲有做航海每日帶埋我

檢查文件，如果都係唔得
就手動下載PAP檔
記得要留位更新
如果由頭更新，要留多30GB
如果只係由上一個版本更新
就5GB夠開launcher就得

如果一開launcher
就發生連唔到patch server
咁係因為隻game有鎖地區
你個寬頻供應商可能
臨時將你個IP轉咗去外國

我直情係重裝隻驚
Launcher都入唔到
卡左係開機隻小黑時就彈句咁嘅野
最後我熄左卡巴斯基就更新到
但無乜活動都係掛魚玩隻狼算

5月新創公會可以得到大量資金+EXP
PA又撚舊玩家

似乎由今日開始到22號創嘅公會先計
解散再創或同家門兩個公會
就計最後一個

樓主有冇諗住重新創會食佢個獎勵

數字網個沙龍283ap Ac 值幾錢？

新手入坑，有冇咩職業推介下

玩蘭啦，按住個左鍵轉轉轉就搞掂

遠攻嘅就女巫，女巫普攻出招快
野外搶怪一定搶贏近攻職業
覺醒之後有兩隻隨從，撈埋獸蘿嗰份

對刀劍長槍有愛嘅，就玩梅花
捱到覺醒，就有得用殺神槍插插插

其實，有6個位，隨你自己鍾意
創晒6種，試晒，唔鍾意邊種再刪

樓主，我想問下
如果我出去創個一人公會
到29號發咗獎勵再解散
啲獎金係唔係入晒我袋
我之前解會因為太少錢冇留意
如果係嘅，我想食佢嗰一億
下個月再返嚟陪你哋做公會任

咁未個個致富

謝謝大哥

玩唔玩pvp
係唔係手殘？

都有諗過，但睇之前啲post都話要追好難，衝裝衝到傻。所以都考慮緊。pvp又有咩推介？射射大哥

大哥好

1v1 同小型團戰
男忍 魔女 女拳

大型團戰
狂戰 女法 男遊 女拳

暫時依個版本依幾隻職比較強勢

咩版本都冇女遊俠份嫁啦
咩暫時

跪低連射係幾型嘅
完全唔迴避敵人

根本走唔到避咩敵人講到咁好聽

都係㗎，不過啲公會會長好慘
好似樓主咁，個會創咗都唔夠一個月
官方呢個時候出呢種獎勵
擺明玩嘢

跟你風先射射ching

雖然話舊公會收新人都有獎
但每個只係得2千萬
仲要個新人連續登入7日
兼係22號前達成Lv. 56
對啲舊嘅小型公會真係好刻薄

個1億資金獎勵又係on9
指定5月8號開始先計
即係你5月7號創嘅都冇份
其實佢應該放寬到今年創嘅公會
又或者用返3月29呢個分界線

我意思係佢完全唔會逃避
呢份勇氣唔係人人都有

男拳呢

推

男拳1V1都仲OK
團戰就真係無用
已經唔可以好似以前7進7出

女武神係咪仲係狗也不屌
好耐之前玩到隻女武60全套加3王裝就無玩
好羨慕啲腿長職業

Nerf咗d乜 佢唔係同女拳一樣有魔抗咩

男拳好多招都無左霸體
以前跳入人群連哂一套仲可以出返黎
依家跳入去砍斧完就消失
同埋男拳後期PVE唔掂
無論係廢墟定遲D出既海底都刷得好慢

遲D出海底
女武神聽講刷得超快

個位置大概係邊？
我測服都有隻女武
等我又過去試下先

不過好驚係海盪失路
上次唔小心誤闖禁區
返唔到上船，結果要游水返埋岸
而家諗返起都驚

拉特港右邊嗰區千祈唔好入去
之前同公會d人唔小心駛左入去 成船人一齊下海

阿勒沙以北都有兩個島
係唔俾玩家接近
唔係上島先禁，係直頭水域已經禁

我上次就係見有個島
左右各有一個持劍大石像
想駛埋去影下相
跟住就彈出警告，隻船郁唔到
跟住就loading，load完已經係個海度
諗住游返上船退後走
一爬上船又彈警告，又郁唔到
又返返去個海度

結果，唔理隻船
一路游到去阿勒沙
再經阿勒沙游去伊利亞
游到人都癲

btw，阿勒沙同伊利亞西北面
都係禁區嚟，不過正常都爬唔到入去

其他禁區仲有
瓦倫大陸以北嘅未開放地區
同埋水噹噹以南未開放地區
不過唔係大洋範圍有定位
就可以用 ESC>逃出 返到村

原來今次更新多咗個打浣熊活動
之前係測服打惡童浣熊
打咗勁多槍都唔中
隻嘢好似超音鼠咁快

新手留名

復活成撚日彈GAME 屌

坐馬射9佢

G持

270ap 嘅Ac 幾錢到? 想玩玩了

有冇人可以講下你地既fps 有幾多？
我1700x 1080ti 3440x1440 remastered mode
掛釣魚既時候都係得 5x fps
打world boss跌到落廿幾
我究竟搞錯咗啲乜嘢

似係AMDRAM呢

附近係唔係好多八代馬
有冇嘗試關閉其他人特效
打boss人多試下用shift+f5隱藏其他人

認真? 但CPU usage都係around 25-40% only
RAM係 G.skill sniper 3200 MHz 8 GB x2 但我剩係set到3060 MHz

冇咩馬係附近 隱藏其他人好似有d斬腳趾避沙蟲
我下次打Boss先試下 其他人玩家既effect好似已經有減到

Online Game天性就係咁，你用返依家啲Spec玩十幾年前嘅Game，隨時可能仲會Lag，多數Game真係食Intel多過AMD，冇聽過有Online Game會為咗AMD做Optimization，所以Intel表現真係會好過AMD，至於Usage唔關遊戲表現事，另外Ryzen第一代遊戲表現本身就唔理想，你仲要係1440p嘅Widescreen，其實呢個表現係幾合理

AMD玩黑沙係LAG D
利伸 以前用R5 1600 玩LAG到仆街 用返I7 8700完全兩個世界

而且推到3440x1440，就算係1080ti都唔多夠做

?

我好耐之前睇reddit 記得有條友同我差唔多一樣spec except 佢係8700k
條友話佢有90fps係remastered mode

唔通我真係要認命

佢又係3440x1440?

老實講2700X打單機都差過8700K，更何況係1700X，更何況係Online Game
如果你唔想換底板咁大工程，可以睇下今個月AMD有新CPU，如果遊戲方面真係追到Intel，我諗你換返粒嚟玩黑沙提升都應該好大

不過呢隻GAME，打貝爾得20FPS，去沙漠有90FPS，你唔講清楚個人係邊，呢個差距都唔奇

我要奶黑騎對腳

no money la 5Xfps係喺漁村釣魚果到
reddit 條友好似都係 21:9 2k 搵唔返了
都係美服

F3->時裝->黑暗騎士
黑絲白絲短裙緊身褲任君選擇

1皮左右應該有

試下海地爾，倉庫旁邊釣
睇下fps跌到幾多
暫時最lag嘅釣魚點係海地爾
因為隻game分區嚟load
而海地爾嘅倉庫同釣魚點太近
加上有馬廄，8代馬fing馬尾動作冇優化
一般嚟講行埋一堆8代馬度都試到

我隻蘭著黑斑內衣瞓覺都好正

一口氣清九個龜裂又係克羅恩⋯⋯

有冇人賣東庫屯 PM

今日個更新更新極都更新唔到
話咩更新檔套用失敗
點算
UPDATE LOG咁寫

download completed - C:\Blackd\patch_temp\857.PAP
[ applying]
[ !ERROR! PatchApply Error [code: 31]: Paz\PAD03706.PAZ
!ERROR! re-try downloading and applying
download completed - C:\Blackd\patch_temp\857.PAP
!ERROR! PatchApply Error [code: 31]: Paz\PAD03706.PAZ
!ERROR! failed to apply the patch!

死症，用盡你一切方法換wifi換lan線換電腦，總之簡單嚟講就係要換下個網絡環境，甚至到最後要試手機網絡、搵朋友幫

玩左兩年ap先得260 正吾正常

正常
RNG 賭運 game
完全唔買裝只靠自己點既話 你話240我都信

前嗰排炸咗71億 乜柒都冇

有冇試過del咗個pap
等佢自己再download過
btw, 你hdd剩幾多位更新
code 31係解壓縮問題
你個pap已經完成咗下載
係解壓時出問題

Hdd有300Gb空位
我個檔係官網下載落黎

決定重裝一次
當自己黑仔算

想問我應該繼續儲錢直接買真3既金飾品好
定買住真3既藍飾品谷攻擊力轉獵場繼續賺錢?
蹲左大半個月月牙 一個成品都冇見過

有冇咁黑仔 食白樹2個鐘1粒都唔難

故月牙
高啲獵場就220-230 庫屯
打蔓莎烏姆

btw
61送14攻戒指
62就13攻耳環
沙漠有任務送11ap戒指

白樹投資8都係咁 手痕就幾多下 3-5個不等

我覺得投資太高反而掉寶率會低咗
我平時投資6-7就停

新手 想問大家喺邊個ser?

你新手想練lv就去奧頻啦
其餘就睇下加入公會之後 佢地定居喺邊個頻

本身唔知啲ser共通
thx

pc 同xbox 一齊玩？
xbox 有冇中文？

分開

遠離黑沙身體健康

黑沙大把方法可以玩
覺得唔好玩或唔健康嘅
係因為你揀錯方法玩啫

冇人叫你肝足一日怪架嘛
玩到攰咪去掛吓釣魚 加工 甚至料理

俊馬？邊撚到俊呀，睇過！

你呢個問題問得真係好 專收養馬撚，警告：馴養窮三代，洗技訓身家。 有興趣入會可以Telegram @UltReaper or game 內pm 家門 萬策盡矣/THALHA/型人天地

有人同我講,公會人多到就破產啦喎,仲收人?
樓上我會長廿八座大王個個星期都派緊錢,洗腳唔抹腳嗰種。
仲有公會破產關我蛋治?照收！

連登公會「你呢個問題問得真係好」現正收人。
力爭一日有兩個活動寶箱打，歡迎入會吸箱！

想入會請晚間 in-game PM 以下三位
家門
萬策盡矣 THALIA 型人天地
主要角色
Senri 阿爾柏塔 標叔叔
冇應機麻煩晏啲或者第二日PM多次,唔係全日睇到PM
TG @UltReaper 會長親自同你傾亦得

又疊咗個假嘅層數, 衝咩爆咩DLLM

幾層

電費唔夠交啊仆街

依家110

係時候衝個真4飾品

獸娘應該買真三克價卡定真三奧平好

大家係點課金,
如果唔想用代儲, 係只可以用PAYPAL?

Mycard / PayPal

Mycard要台灣先得
聽人講要用VPN

今日終於有啲城戰feel

仲多人過以前瓦羅然1v7個期

終於上到真四三鋤頭
去邊多好？
目前四周行
真隨機位置？

有冇巴打會去拉特港可以順便載我
打完貝爾傳左去拉特港宜家一個人on99咁等緊船

等公廁船會快啲

上左npc船了

巴打去潛水

跟船出海打貝爾跟住去左廁所miss左比人開紅既機會，一翻黎就冇曬人
跟住焗用地圖

可能啲人見叫極你都唔應
以為你唔捨得走

聽講Volas都喺香港公會
你地點評價呢個公會

可以叫人去自由殺你

聽講入面隻隻都係高戰

香港公會仲有hanabi同heritor
見佢地都幾多人 不時拎據點

最大應該係Tri 上上星期(好似)拎過漁村

唔該哂巴打，如果以個人裝備成長為出發點嘅話應該去Volas定Trinity好？

個人裝備成長我諗同你入邊個會無咩太大關系
Btw volas平均面板應該低d 之前睇過佢地打據點
得個神裝梅花係殺得多 其他都一般般
要打城戰應該入tri

netvigator出台灣係咪又奶嘢

我都係咁斷...

仲有兩年約

我想打機呀屌

艾港個個ser啲箱都冇哂 等得好辛苦

而家有活動，個個都走去做
仲一次搬三個，想有得剩都難

樓主，個公會活動完咗
我係郵件收到10個
公會技能經驗值(7,500)
(獲得時綁定角色)
想問下呢10件經驗卷
係唔係可以加到落你個會度
定只係會長先有用

你離開咗應該會自動刪除
依家我地又冇人玩，你可以唔洗返

信箱啲野唔拎出黎,應該唔會消失。
雖然好賤格,但係我地仲收緊人,有興趣就黎玩下。

連登公會「你呢個問題問得真係好」現正收人。
力爭日日有活動寶箱打，歡迎入會吸箱！

想入會請晚間 in-game PM 以下三位
家門
萬策盡矣 THALIA 型人天地
主要角色
Senri 阿爾柏塔 標叔叔
冇應機麻煩晏啲或者第二日PM多次,唔係全日睇到PM
TG @UltReaper 會長親自同你傾亦得

咁嘅話過嚟用幾張依家差兩LV升唔上去

有冇巴打刷樹要靈藥寶寶？我想吸下經

C%仔

想知派左530%樹場係咪日日打交

唔通係蘿莉預告

我未攞出嚟
我解咗我個會先
睇下啲信有冇消失

OK，啲信仲係度
但個會剩返嘅錢俾系統食咗

想問下60lv ap226女巫 正路係咪刷納嘎上61

係呀 有530%卷 應該1 - 2日上到

希望係秘密任務 好想再玩

開530%卷我諗有8%/hr
單樹團就15%

果時出直頭解都無解過

要跳上隱形平台果part真係世界級

點解台伏呢家改到咁撚on9
好似邊樣易搵錢就改邊樣咁 明明人地降低金魚量係因為熟練度系統出左 用寶物魚代替 呢家台伏熟練都未有就改

龜裂飾品好搵？改！ 打海怪好搵？改！
叫啲新手點撚玩 真係以為個個都240ap去打樹

登入啲獎勵仲好過你掛大洋掛成日 登入5粒鐘送啲野至少值七千萬以上 掛大洋成日加沙漠buff 全藍魚+幾條金 賣去沙漠得 4000萬 仲衰過上年 諗住放sem break返黎g持下 不了 睇佢熟練度出成點再算
（抵佢變台伏特別版 又多外掛 野又貴 釣魚都係得正服*0.8）

各位巴打慢慢玩啦 祝你地日日開琉飾品

其實佢釣魚咁改係好賺左
不過你要改用梅竿加浮標
以前掛大洋 滿背包邊有可能賣到3 4千萬

計我話依加應該係釣魚沙漠至真
個個新手去釣海鷗點 時薪2千萬起跳
好賺過以前成倍wo

改龜裂同海怪就真係改得on99冇野好講

龜裂落克羅恩唔緊要 dklm格里芬難打到pk 仲出粒克羅恩俾我
開嗰下真係人都燥

我覺得幾勁 前排睇直播有個叫天爺旣忍者
吾夠佢地打 吹完雞都係吾夠打 佢地個會長叫爺子
利申：吾係佢地公會

我會等到得返I, II難度
先去清

可能手動係變好咗 不過掛機一定係差咗 以前金魚講緊係1:1:1 呢家係1:2:10 點玩呀 你估真係個個都24小時坐喺部電腦面前咩 好似我呢啲唔多時間打機當係養生game咁玩嘅人真係online拎登入獎勵就offline得

再講啦 釣魚時薪2千萬唔係無嘅 但你要準備三浮 搵海鷗（睇運） 再加上你要有沙漠buff(匠人2） 航海 熟練1 （咁先夠快） 再扣埋坐船個粒幾鐘先有 我做咁撚多前置作業你仲要斬我一刀扣我人工？ 咩玩法 唔好咁港奴幫住間黑心公司講野啦巴打 如果佢真係有體諒港台澳玩家 一定唔會係neft金魚數目呢到先 因為熟練都未出 On9營運 比狗玩

Nerf

你誤會了
i mean 係無論手動定掛機都好賺左 唔係幫佢講好說話 因為金魚既價格真係漲得好高 你唔可以單睇金魚數量...

我掛機釣大洋已經釣左1年以上 就係因為依個改動 每轉賣魚都多500至1000萬

手動釣魚既前置依加直頭易到pk (因為大改生活經驗) 總比你要睇小黑面色去整裝容易

我想講既係糾正你釣魚果part既改動 係利大於弊ja 我同間辣殺公司有親咩

如果真冇時間玩既咪全掛機lo
全日企係倉面前加工既錢都唔會少

睇你既反應應該對隻辣殺驚好有意見 你都係少接觸為妙 尤其事佢不時就搞下其他on9野 黎緊有排你屌

但我掛一晚得4條

唔爭在講埋我個釣魚位
艾港向左行 5分鐘船程既洛斯海域
想賣沙漠再賣貴d就行多幾分鐘去瑪戈利雅

岩岩掛左11個鐘 5行金魚 1行碎
我懶所以就咁用地圖飛拉特港賣 都有2千幾萬
賣沙漠就有3千幾
重點係用梅竿加楓樹標(刻印) 先釣到咁耐

見到我唔好踢我落水

你拉地圖 拉返嫁船去洛斯左邊114%到都要好耐時間

卡數字鍵由佢行 唔洗半個鐘
我係要跑埋大洋貿易先飛拉特ja

究竟依加台服仲多唔多人玩

多外掛玩 仲多大陸人

琴晚習苞子喺卡瑪1殺人 個分流一堆大陸人喺度鬧

講真依家比之前更加易玩，最少有錢除東之外都可以係架上買（真4飾品），之前有錢都買唔到野

測試SER新馬車好似運唔到貿易品

等我仲諗住wow 8.1冇咩野搞 玩返黑沙解下悶 但係多大陸人就不了

世界頻道日日都中國vs台灣

巴打整咗森林車

早一個星期瓦城城戰
2面加埋千幾人
server爆炸

韓服班大陸人同逆水寒班土豪黎哂台服
完全影響哂台服個環境
分流頻十個有六個係大陸人
比人開紅 郁啲就玻璃心嘈到拆天

我地依啲努力唔知幾耐先有一件東既玩家
而班土豪就有錢大哂
一黎到台服就丟唔知幾多錢收東
唉

【內容】
● 重製了運輸功能
※在黑色沙漠中能夠透過運輸馬車來運送物品，而運送的規則更改如下
- 每個家門擁有5台運輸馬車，可以隨時利用它們來裝載道具
- 但是，在尚未收取運抵目的地的道具前，不可再使用運送功能
- 在UI視窗選擇道具並按下運送按鈕後，將在5分鐘後開始運送
- 你可在出發前取消這趟運送，但運送開始後，就無法取消

※相同的道具將被堆疊在同個欄位，並且可運送的最大重量已增加
運送欄位數量:100格>每輛運輸馬車20格(共100)
運輸重量限制:每欄位50LT，共5000LT>每輛運輸馬車1500LT(共7500LT)
堆疊狀態:如果超過每欄位重量，則分成不同的欄位>無論重量多少，都只會堆疊在一個欄位
- 貿易品將不再可以運送

呢個POST
利申 : 有森林馬車兩架

佢好似係講倉庫之間轉貨
測服之前試咗幾個唔同版本
試過一click就運，冇得取消
運送時間固定粒幾鐘
應該俾人屌到佢變而家呢個樣
趁佢未拍板，有得屌就要屌
到佢拍咗板，兩個禮拜就會到台服受難

我自己就係嗰類會用運送系統偷雞
特登將啲唔多用嘅嘢運出去
到站又唔收返入倉
照佢咁寫，改咗之後就唔可以咁做

千幾人都叫多 一開始開server個陣入都入唔到
對比以前 算叫無人氣

整體黎講人緊係少左好多
但以城戰黎講
唔講以前瓦羅然1V7個場
8個公會俾盡出最多800人
今次係開服以後最多人參戰既一次

有半年無大更新
嗰時真係退得最多人

搞咗兩個月職業平衡
PVP都係一舊屎咁

有邊隻mmorpg既pvp真係做到平衡

而家釣魚名匠4，啲三浮標竿應該賣左佢定自己用賺啲

三浮竿你千祈唔好賣
你賣出去2000幾萬 攞去釣魚賣沙漠8000幾萬
不過前提你貿易匠人2 背包有翻100幾格

質易未升到咁高宜家都係靠皇室賺

8000幾萬要用兩枝 再加粒幾鐘來回.... 係多小小咁囉

有無巴打成功覺醒地獄馬？

諗住賣哂啲材料 就黎250w頂價鳥

未到8點公會已經3隻地獄馬

好貴

回流下
之前d飾炸哂無心情玩

佢咁改不如我自己連結個角色順手運過去算...

星之墓啲怪硬到仆街 砍都砍不入

一陣番去點，6層，儲左4層材料希望點到地獄馬

運嘢其實唔係重點
佢係要打擊我呢種
借運送屯積大量物品
而又唔佔倉庫空間嘅人
運貨其實用交易倉已經做到
一隻角色係A城擺上去
另一隻係B城攞返
唔洗運費，仲可以大量存取

想問下東綠頭要幾階先過真4鳥頭

睇用法
一衝裝十幾個人要返去好唔掂

16習層地獄馬

我啲黑石月餅全部放交易倉
去最近嘅交易所就衝得
反正食裝維修都係要係交易所買
有時月餅仲貴過買相同裝嚟食

點解今星期公會無貝爾團？

因為六月九日相比起貝爾，我地有更緊要既野去做。

你呢個問題問得真係好 今次唔係收人。六月九日，維園見

留名

69團聚

要唔要預埋你?

好撚正

冇拉拉俾我嗰種初戀嘅感覺

拉拉真係冇得輸，次次同佢買藥水都想捉佢去爆房

【情報】最萌莎亦族，測試服搶先看!!

冇得騎馬

隻驢裝咗驢具之後跑得快咗
驢仔而家有自己嘅一套驢具
外觀同馬具差唔多

打算將蘭成套裝轉哂過去

8萬隻
1日600隻都要打134日

依家台服仲有5千幾人咩?
佢係第3方程式,巨集一齊查
屌佢老母,當初大把沙士,腳本又唔查
依家先黎抽後算帳,算點呀依家

仲要只係警告，唔係直接ban
而家咁姐係官方同你講：唔掛正傻狗

啱呀,當初冇王管

開始懷疑其實係咪大家都有掛 我呢啲傻狗先慢慢農

想重玩 收個號玩pk 要幾攻先夠?

最好睇埋職業,依隻game職業嚴重不平衡,加上PVP控場改到好撚on9
最好有265AP以上

諗住整隻女拳..285攻 正常要幾錢?

數字網 275ap女拳 2萬3
283ap 2萬8

講下價格下價啦 放ac嗰啲人價通常亂開

入坑

祝巴打好運

新入坑想玩男角...
但係勁既職都好似女角來
有冇男角推介下

男遊 狂戰 忍者 武士

男拳都唔錯架

有冇興趣收個ACCT?
我成兩年前冇玩 不過好多點數野係入面 2千蚊畀你要唔要
有真5克價卡

狂戰

男拳後期pve唔掂
Pvp 單挑都仲可以 但團戰又開始變無用

依家團戰都係靠隊友一波壓過去,靠面版,一擊脫離

北美拳師精華

以前可以係敵眾中獨取1人

北美拳男

有冇香港公會收人...重玩59lv巫 順帶一問應該去邊升 212ap

你呢個問題問得真係好 以愛與和平穿透貝爾

入會請game 內pm 家門： 萬策盡/ 型人天地/THALIA
OR telegram @jacklotusz

同問 有無輕鬆休閒但又會打下據點既公會收人

升唔到故啊！！！！！

非洲人咪使旨意上真3

我衝咗6個白板翻黎

垃圾驚
故飾5%機率爆哂
衝東唔夠5%就過左

終於點左隻幻想馬出來
好感動

幾層成功？
我而家13層 好似無底深潭咁

第18層過左
原本想要地獄馬 後面諗一諗
反正我邊隻都冇 是9但咁放材料就算
變左隻天馬出黎

想 收個ac 玩下， 500 蚊 收唔收到ap200 ac??

200 AP
上8591睇吓

有冇棄坑巴打唔玩， 8591 d ac 太勁， 最平都千幾

500 蚊 想收 有寵物， 有買負重，有少少 貢獻既起步ac，有冇巴打放？？？跪求

留TG 不過唔連EMAIL接唔接受到

新手玩兩個月500面板留名

老手玩兩年470面板留名

各位前輩，小弟剛入坑，完全無從入手
想問大家係有咩方法賺錢同練技能，能量嗰啲嘢？
睇咗好多攻略都睇唔明所以上嚟求救

首先,一定要入公會,特別係新手

無人帶既話不停做主線
著哂D主線防具武器,刷埋一套阿蘇拉
刷錢可以去頭盔,薩扇
如果唔夠打就上網搵而家既LEVEL應該打咩怪
技能56之前可以鳩點,點你鐘意用既技
升56前要記得將所有技能洗哂
覺醒之後將你刷到既技能點點哂去覺醒後D技度

我依家55lv，打礦山有少少吃力，入咗個公會完全冇人講嘢嘅
打得多怪想試吓玩生活技能，試過釣魚同料理
都唔係好識點練，見到有人幾千萬咁賺完全唔明白係點一回事

釣魚要配埋貿易 最好配埋航海
貿易練到匠人2 先可以攞沙漠貿易buff
航海熟練1 開船嘅速度會快d 連帶搵海鷗嘅效率都會變高
釣魚等級唔係講 越高越易搵到海鷗
齊哂以上3樣 就可以開船去艾港外海釣海鷗 釣滿背包跟著賣去瓦倫 賣之前記住去分配攞貿易buff
我釣滿背包192格通常要4粒鐘 賣去沙漠會有1-1.2E嘅收入

192格背包係咪要課金先有？

係

59 230ap有邊到升到又打到錢

我都想問女法220庫屯打怪(Gahaz/月牙)定釣魚賺得快

蔓沙烏母

月牙其實幾窮下 依家飾品唔值錢

而家打怪我寧願去打蘑菇

今日試下打蘑菇先

1皮收ac 280ap以上 要包email 可以改密碼
tg nammm333
add完自帶圖片

賣ac

244 243 304 魔女62lv

戰士技術點變勁 成日唔夠男女拳打

用114FPS 優化模式+顯示近處特效 你會發現新世界

咩黎？

FPS會影響技能嘅施放速度,大劍係144FPS以上,即使技能打擊次數一樣,同FPS60相比,更能打出更多傷害

唔怪得成日見啲戰士食左覺醒buff咁

fps咩位較 好似幾多選項下

墨說巴
如果顯卡唔夠勁,可以試下用優化模式睇下效果如何

同cpu 頻率有直接關係
最簡單 超頻

有冇香港公會收手

收人

have ar
密家門伴君幽獨or siuuuLun

我無野講。

你呢個問題問得真係好 繼續收人，歡迎掛完魚出去野餐都要交易所bid 野既香港人，有興趣入會 TG PM @jacklotusz or pm 家門 萬策盡矣/THALIA/型人天地

有無Ching 4個殘月都上哂故？

之前電腦太屎.玩唔到會戰.而家換左機無野玩down返.但完全唔記我點玩.本身有隻戰士(5x).武士(5x).女武神(4x).

重玩緊隻忍者.但又無晒教學.一頭霧水.

1.記得之前好鍾意養馬,係咪死左生下一代會屎D?
2.好鍾意武者未覺醒之前用武士刀同弓.但係咪後期一定要覺.完全成個feel轉晒
3.隻驚家下仲多唔多人玩.我完全唔知點入手.真係之前0印象.只見之前D角包包full晒.係D養馬房隔來.D工人又唔知做乜9..

sor for 1999

馬死會影響繁殖同學技 死一次繁殖嘅影響就好似少一lv咁

我之前玩有d 4代馬1lv.未死，有無咩要注意，完全唔記得，有隻3代男，死過係咪掉得

PS4有冇

死一兩次我個人覺得冇咩所謂
30Lv + 30Lv 同 30Lv + 29Lv 機率數據上好似係一樣

唔係改左 唔會影響機率咩?

PEARLABYSS 今日在 E3 遊戲展宣布，旗下知名線上遊戲《黑色沙漠》將於今年推出 PS4 版，並於美國時間 7 月 2 日起展開預購。

多謝巴打指正 原來我on99左咁耐

唔緊要,垃圾8代駿馬,都可以覺醒9代馬,到時再花心機洗技仲好啦(不過我唔建議盲目死沖9代馬)

用里程可以洗咗佢

香港有無多人少少嘅活躍公會.家下我一頭霧水.做任又SKIP晒D對話(因為之前D角色解過)

黑沙主支線唔重要

真心問係咪已經唔多人玩.有無活躍D大小小嘅香港公會?

你呢個問題問得真係好 繼續收人，歡迎掛完魚出去野餐都要交易所bid 野既香港人，有興趣入會 TG PM @jacklotusz or pm 家門 萬策盡矣/THALIA/型人天地

快D執柒左佢唔好遺禍人間

幫推

求刷樹/解航海日任/嘴炮/LOL隊友
香港海怪公會收人
TG @yungyung666

泰勒米安個活動冇50萬活動真係懶得玩

係,仲要改左個自動掉垃圾個設定,變左仲多左垃圾,哂多幾個位°

Set左去綠色又成日自動reset

有無巴打最近玩果陣成日斷下斷下?? 有無解決方法??

用緊PCCW

有無bro一齊打血之祭壇
我淨係通過第一關
孤兒仔搵唔到人同我打

新玩 有冇老手唔怕我煩教下我

心問係咪已經唔多人玩.有無活躍D大小小嘅香港公會?[/quote]你呢個問題問得真係好 繼續收人，歡迎掛完魚出去野餐都要交易所bid 野既香港人，有興趣入會 TG PM @jacklotusz or pm 家門 萬策盡矣/THALIA/型人天地

乜依家交易所仲有得bid野咩?

邊到設定fps?

你用fullscreen就可以過60 fps

依家先入坑 仲多人玩嗎？ 有人一齊玩嗎？有我就down了

無論你有無公會，都歡迎你加入
一個屬於香港人既黑沙谷

無大台，開心玩
個谷無乜規矩
除左唔好收人，挖角之外
歡迎大家討論game入面嘅內容
組樹團，大朋友齊打膠無任歡迎！

晚晚開大片

唔好玩 隻GAME單機到仆街

要升到打團戰既級數都2046

啱我

今晚番去down黎玩
買邊隻禮包好

試玩咗再決定啦 不過一買買最貴啦

想問問點解申請ac 申請唔到嘅 填好資料下一步load 5到入去

其實可以等半價先買最貴

好耐未試過開AC 答你唔到

ONLINE GAME黎講應該人數都係頭幾名

升到50lv 又冇錢又唔知做咩先升得快d

利申 回鍋男巫

練莎亦升58會送5億,不過今日last day

有無DC谷啊

有冇朋友識開谷

有無巴打會玩8月出的PS4版？

無驚玩又跳返入個坑度
想問黑暗侵蝕耳環難唔難刷?

裝備要求要高，但跌唔跌就your face your fate

如果想課金，應該點課同邊到課最抵係香港

係咪要用日帳買plus會員先玩到？

搵點商
3000艾 $630
官網用paypal原價7百幾

黑沙係邊到買點好? 有無邊間係信得過, 好似間間都要比帳號佢

唔比點入啊

有冇人玩私服？唔使課金

美服 想玩返

唔俾ac佢點幫你入？
佢又無你2nd password 唔會登入到

記得改個會員密碼,事後再改番

咩私服?多唔多人玩

回鍋黑沙無耐 D裝應該點換好? 主武器儲錢買克價卡 定係留返黎買覺醒武?

我都岩岩回鍋 59女拳裝好屎

買住真3綠主武&覺武先 副手買真3庫屯

一齊玩? 入唔入公會?

Gamez bdo, 好似得美服

gamez bdo

嘩我屌 隻覺醒红鼻子咁撚難打 幾下就打死我 隻野係唔係要組隊打?

有冇日服巴絲?

你講緊新手任務定黑暗龜裂嗰隻

係咪日任王? 得日任同周任先有覺醒

多人玩?

咩克里富的武器任 好似係回鍋任

其實個回鍋任,好似可以用49lv以下角色去解任就好輕鬆,唔洗打紅鼻子
不過,紅鼻子應該唔難打

換左個低lv角 個任即刻易好多 而家仲未決定到主玩咩職 咩都開黎玩下

可以創個高級角色(只可以打紅戰,入自由)
可以試哂所以職業(得3位角色位,試完就刪角色要等7日)
先才決定玩咩職業,(職業嚴重唔平衡,同埋好食面版)

可以創個高級角色(只可以打紅戰,入自由) 可以試哂所有職業(得3位角色位,試完就刪角色要等7日)
先才決定玩咩職業,(職業嚴重唔平衡,同埋好食面版)

Ok呀 多人嗎？

都有30幾個成日on
密我 家門 型人天地

而家玩過蘭, 女拳 魔女 梅花 覺得都唔錯
蘭同魔女覺醒武都好型下
之前玩女武神 但係好似好廢 打怪都唔爽
梅花D人就話好睇面版 技術

PC係唔係玩台版?

記唔記台版果時隔幾耐先出女武神.....?

PS4 版出左，有無人玩呀！

買完先知得6個職

美服，入台仔公會

蘭定巡林好玩？目前女拳想轉

玩住先

不了，買咗最貴果個包，等女武神一出先開人

仲諗住今次玩蘭或女拳

玩住女弓箭手先

我又唔係小智

巡林pvp pve都比較勁
但真係好似玩cs緊 係咁射
無乜連技快感

好彩我係買左最平兩百幾蚊就發現得兩隻職

想問點解installation搞咁耐係wifi廢定點 搞極都係0.幾%

我23號下午用lan線dl game都用左半粒鐘，係耐過其他gane

唔明求解

一位以前開post嘅巴打

你地都係ps4重玩啊
我都想join

屌你仲係到

我愛黑沙

同上次一樣，等女武神開先玩

職業有冇修正到最新版
想玩男法sm人

唔知ps4版幾耐會追上pc進度，xbox版24號先開完男弓

法師範修改左均傷未

無咗了

有無公會招傭兵的？

騎馬自動導航之後行開左，返黎見有人開紅騎馬追上黎打死我
腦有事?

Ps4 星期三朝早10點公佈加兩個職業，唔通次序唔撚跟pc版

Pc版不意外，仲有漁村外種野都可以有草衣殺你

唔代表PS4版唔會冇

殺返轉頭有咩問題，大家硬件一樣

233ap女巫想搵樹團 會唔會冇人收

屌，開黑騎同武士

PS4隻黑沙更新完1.04之後就咁，玩唔到

PS4版係6百幾蚊?

佢有三個版，最平二佰幾。

今朝又出左1.05了

btw, 休憩型新手想入公會，有冇介紹?

同問 回鍋想入香港公會

你呢個問題問得真係好 繼續收人，有興趣入會 TG PM @jacklotusz or pm 家門 萬策盡矣/THALIA/型人天地

有冇師兄係igamebuy 入過艾幣，信得過嗎？

我用HTM game 都ok

快d入坑 免費永久登入

條link入唔到

【Imperial】黑沙唯一支持發夢的港澳台公會
不分化 不割蓆 不篤灰
拒收警犬、撐警人士
歡迎和理非、勇武派
意密家門: 吸血鬼的皇家氏族 / 雞仔七人眾
#光復香港，時代革命
#五大訴求，缺一不可
#Eye4hk#願榮光歸香港

有冇比大陸狗公會追殺

呀呀呀呀呀呀～

pkm大師

蘭好唔好玩？

冇 宣左之後搵極都搵唔到佢地啲人 係有時去打樹先見到一個

已棄坑前美服玩家（全身飾品真4–》5衝爆晒之後再比fd爆ac....)
想問依隻唔係掛機game黎嫁咩
Ps4版都係24小時online 訓教住生活？
想問ps4版有冇咩改動令隻game好玩d

想問去邊到課金抵D
第一次唔係幾識課, 只係見paypal食好多手續費

去搵點商
3000艾最平630有交易

岩岩入坑 有無活人公會收人
想出海打貝爾

黑精靈好似會送5代馬,不過都係垃圾

黑精靈的禮物 任務名

上網搵到 好似係跟主線做任,50lv就有任做

新入坑代理會唔會有活動送寵物，除左迎新個d

主線洗唔洗做，定係直接刷怪

建議做

禮拜日貝爾大部隊 卡瑪2(好似係) ++

拎完56裝刷咩場好

你幾多防? 打卡瑪D菇都唔錯
btw 入左會未?

手機版係咪垃圾黎？

是但入左個新公會，依家52 90ap 打主線怪唔係好夠力

新手入坑 58亂玩生活 有冇純生活公會俾我入

家門 型人天地

齊紅眼飾未？

差條腰，買左條劍鬥

依家104

佢送3隻寵，沙城個隻點接任？

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6000咋

[寵物]巴利斯的朱納伊得,送寵物貓嗰個?
佢有寫話要完成,梅迪亞主線(末日的預言)
或者係完成([協同]覺醒的黑精靈)

解到了隻GAME好撚多支那仔

係,依家有好多支那公會,有好多支那土豪

韓國要實名
所以走曬黎臺服

台服變國服 唔想玩了以前已經加速風暴

幾時台服都整個實名制

追擊三毛公會築夢要人
我唔會介意自己,我係Imperial會長
每次打都係得1x個打3x個
唔通香港人連打機都要比三毛/大陸人蝦?＿

放帳

真5 覺醒武 鳥頭 樹甲

真4 月牙x2 食人 蛇腰

2隻人物層數 疊咗100層以上

61lv大劍

8代大白 覺醒疊左26層

咩公會

改圖姐邊有

下 築夢台灣公會黎架喎?

唔係改圖 係美服 Vertex公會

屌你係沙漠直接跑仲快過騎馬
上網睇人講又話有駱駝既

沙粒npc 任務會送你一隻
不過習慣後期都會習慣自己跑算

獨角獸幫到你

其實,駱駝一定要學到 快速移動 依招技
冇快速移動,慢過隻龜

on9 你係咪唔知駱駝之前上修過?
你試下搵一隻1lv駱駝 無馬具,無快速移動
係沙漠同人/馬鬥快跑 騎駱駝唔洗10秒就海放左
當然你如果搵獨角獸黎比 咁無野好講啦

唔好聽上面班人講
依加駱駝 1lv係沙漠都行得好撚快
npc就已經會送一隻比你 你試下就知

搵埋公告比你地

【坐騎】
● 使用寶寶象的'快速跑步'技能時，移動速度將會比原先提升65%
● 寶寶象未學習'快速跑步'技能或未裝備馬鞍時，透過'Shift'按鍵的移動速度將會比原先提升65% (2019/4/17 10:10新增)
● 為了修正野生馬卡在石頭、樹木的現象。調整了梅迪亞北部高原、回音之地地區的野生馬出現地點
● 修正使用馬匹的'瞬間加速'、'連：瞬間加速'技能後，間隙歇無法正常使用'漂移'技能的現象
● 沙漠地區中使用駱駝的'快速腳步'技能時，移動速度將會比原先提升40%

巴打玩緊美服?
依家嗰到咩環境?
台服都走左好多人
之前日日見人賣帳賣全身
又入左好多大陸洗錢仔
好想知美服同韓服咩環境
依家台服日日嘴炮滿天下

屌 唔係呢個公告 柒左sorry
你地自己用隻1lv駱駝就知
依加真係快左好撚多 我發現左之後就無意欲覺醒獨角獸
特登用皇室馬章換隻深棕色駱駝升到滿lv當獨角獸用

sor 自 唔記得改左版,不過真係好少用到駱駝(除左運箱同打據點戰之外),9代馬用途大好多

台服=支那服 點解仲要玩 101層笑撚左

感覺上所有遊戲美服都健全啲
多人屌p2w囉
玩家就不嬲都咁friendly架啦
通貨膨脹就實有嘅 但都算穩定
暫時都冇嘢令我玩得唔開心

駱駝當獨角獸用 我用黎賣魚 搵黑洞
天馬/地獄馬我就本尊/生活角睇情況用
據點戰地獄馬殺人好爽

咩GAME只要無陸服 台服都大把大陸人架喇
同埋呢個本身就係港台澳服 點解有支那人黎就係我地要走?

個營運奶撚到出汁，講到明比埋支那人玩

咁你咁講,香港政府都奶共奶到出汁,又好撚多支那人
但呢度係我地地方 點解我地要走...
要走都係佢地走

出完生活系統
反而出現退坑潮

本身玩韓服大陸人實名唔到所以先要去臺服
益咗臺仔姐

你黑沙出世架?國藉係貝村?

我只係按照你嘅邏輯講野咋喎 駁唔到？
答我啊 點解呢度係港台澳服 支那人入侵我地就要走？
走乜撚？點解連打機都要讓班支那人？
我再講遠啲啊 假設我去撚咗美服玩 而台服倒閉
大擺支那人入侵美服 咁又走啊？你走得去邊？
男人老狗做人做到你咁撚鳩縮就縮返入你老母個閪度啦

擺 批

我係你柒咗就深潛啦 係都要拗贏
搵香港局勢做比喻 就問人係咪住黑沙
舉例/比喻都唔撚明 反駁人地個例子都唔知做乜鳩
樓上先講緊比班大陸狗蝦要人幫
枉你個名仲懶撚係同路人咁

不過國籍係貝村嗰度
真係幾搞笑

我國藉係卡瑪啊 個度真係好撚靚
我間居所地係格拉納

你地班原dan狗戰力應該唔低架喎
加油

Dan狗戰力散開曬架啦依家公會入面加埋我都係得2個原dan,其餘有幾個係條碼過Dan既
但對住城戰大公會唔夠人打

原來真係DAN狗個法蘭西斯

其實唔好再叫我dan狗啦
以dan狗退會就係敵人既宗旨黎講
由佢地爆炸同VA合併開始，我已經唔再係一份子

dan啲人都退哂坑了
btw 入過dan兩個星期

係咪無PAYPAL就買唔到包繼續玩?

用vpn轉去台灣可以用mycard

大洋已死 海怪沒水份

2000~3000收ac

Game 入面啲都變哂死屍了

咪玩啦

唔收費 都有私服

有無ps4

幾好玩 岩岩開始

越玩越正 當佢單人又好 可以玩幾年

隻驚岩岩出個時玩左兩個月59lv
依家想玩返

想問呢家人流多唔多
同埋係咪仲係打怪刷錢

玩法一樣
人流唔多了
退/掛機

你已經過左最好玩既時期，唔建議再玩

點解dan 同 va 合併 之後會爆

利申： 原dan 狗

真唔知定係想抽水

出左生活熟練度
生活除時賺得多過打怪

又係關條碼仔事？

真唔知, 退左坑好耐

合併後簡稱:GU啦
因為出席率低 95人左右
平均得40-60人出席
單計城戰 咁據點就仲低啦

維持咗幾個月之後
喺DC宣導咗一個月 (文字+語音)
兩個月內有出現過1次都唔會踢

簡單嚟講就係
VA會長被踢 盜用副會長AC
踢哂啲人 公會大象 資金etc...
GU改名+轉生活 而家應該無哂原DAN/原VA

其實啲公會資源 唔係好關VA會長事
係啲被踢嘅人整嘅
同VA會長熟嘅/識嘅 喺合併前走淨5個以內
btw 短文字交代唔哂有bug

而家用船走貿易多 做下航海每日 除左打下龜裂王 好少打怪 而家玩生活搵錢

想問ps4買乜edition 好？標準 豪華 定 ultimate
同埋想知ultimate edition 送嗰堆野有乜咁特別？

$1500 收ac, 最好係戰士/男拳

食屎啦dan狗

未玩過
最近好悶想搵mmorpg
依隻game仲啱唔啱新手?

而家新手好多野送 好快會跟到上嚟。。 如果你真係想去到最TOP 果D你就直接買帳算啦。。 正常玩問題唔大

我玩PC 我係買最貴既。。我只可咁講

PS4就唔知
PC可以買edition玩一陣
啱玩就加錢買ultimate

隻驚無咩目標同互動

幾時開始玩都得 會越玩越深入個系統 先升lv 勞工 生活 貢獻度 主線 知識 分身打世界boss 多嘢玩到爆

Ac有地獄馬 真4黑星 有無人有興趣收

1千～1500 收ac, 有人賣嗎？？

咩職？

放62lv男忍 271/271/294
有冇人收

回鍋
裝得27%唔郁可以點

玩左頭三個月就棄左留名

嘩 呢隻驚仲未收皮

Ps4 都有

Ps4玩左一星期都冇。
Pc玩左成年

呢家仲多唔多人玩新手想加入

? 因為少人上線？

其實唔算少，驚既就7日試玩下feel下先lor

原來有試玩 今晚試下先

記得買外掛 唔買咪玩

之前有永久登入送
不過而家未有住

咩外掛?

黑沙勇士

勇士唔係收左皮啦咩?
我見到依家有腳本自動打怪,仲勁

是旦啦 黑沙根本係電腦玩唔係人玩

兩萬收個帳

仲有邊個香港公會多人玩

光復香港 時代革命

刪除中

同問, 仲有幾多人玩架

一萬收帳 賣既留tg

Infinity 8成香港人

收東黑星主武 留tg俾我 詳談

以我所知香港公會有5,6 間，養老個d都應該有十幾廿個長on, 據點個d就應該成間都活躍

最近玩返有無咩公會介紹？

睇你想玩咩，想鳩下hea下定打據點城戰個d

hea住打據點
最緊要多啲活人

我知打據點pro既就infinity或者volas

我玩生活多 求其台灣會 隻驚都好多人丫 而家有驅逐艦 飛馬 就圍飛幾過引

未入公會㩒G有公會睇
不過而家啲框改咗

養老流玩到九月等2077有咩公會好推薦

ps4 有冇人玩

同樣係到等公會

同問

而家見習做唔做得傭兵
同埋見習要幾耐先變正式

應該係冇人玩ps4

有玩過PC嘅
應該會覺得PS4版係伏嘢

仲有冇公會收人？？

得閒睇下世界頻
有好多公會都有收人

新手想入坑 但冇得用信用卡買?
仲有冇7日試玩??
整完AC入GAME 唔俾入

Tg @randomforests
養老公會

有 用PayPal

可以搵下 imperial
熱心手足開既公會
之前係驚入面仲有光復香港遊行

不過好似俾班支那公會圍毆宣爆左,聽講infinity 好似都有份宣, imperial 手足頂唔緊炸左

Infinity 唔係香港公會咩？
手足都打咁撚奸？

咁依家真正撐香港公會係咪得返vola? 見佢地個介紹都幾黃下
infinty原本我都想試問下有冇得入，但依家聽到你咁講都唔係幾鍾意了

玩game打下交冇所謂，但圍宣到人地爆真心賤格 撐共狗就返鄰國玩支那服啦屌

出嚟真人pvp咪又係唔敢

佢地係唔係真係香港公會我就唔知啦
我只係知之前我大洋做完任 T住返去交任同補給
然後Infinity同埋佢地海怪分會啲人 無啦啦就開紅撞爆我隻船
咁我就上佢船白頻打 香港人wo 咁都打? 希望佢會幫手送我返去拎船啦
之後佢地連道歉都冇個 仲送我出大洋跟手轉線

咁我就世頻講 問佢地係唔係香港人 定係扮黃啦
然後就成班走出黎話 香港人一定要幫返香港人?
再係度用啲黑警理論講一堆藉口出黎
又話我搶佢海怪 又話正常唔會經過個度 又話不嬲行過見人就打 又話唔知我邊個咩公會(利申 : 冇草衣)
所以咪宣佢地 佢地又宣返過黎 過左2日我都撤左宣 佢地都冇撤 一直宣到Imperial解散後都仲宣緊 好似上個月尾先撤

但講真個句, 全個黑沙 除左Imperial、Protester同啲大陸公會抗到行之外 仲有邊個香港公會出過黎?
仲有事發當時附近仲有幾架船係度打緊海怪 所以係唔係針對性攻擊就等各位手足自行判斷

本身想係黑沙搞個黃色公會圈 一齊打班大陸人 但無奈要比自稱香港公會既人打返轉頭 所以心灰意冷 散左佢算數

全部仲係到

唉 diu
Infinity 呢個港奸公會
一堆支那狗
虧佢話自己香港公會
杯撚左佢算鳩數

wa diu

而家啲人咁惡既咩 係大洋 我又未被人撞過呀 以前入過infin 佢地係hk 無宣戰限制 我又唔鐘意打公會戰離左 海怪會又話無位 香港會難搵啲 我都入左台灣會 每個會可能都有幾個香港人

infinity前身叫trinity 的確係傻仔屁孩公會黎
以前入過一排 班人小圈子不特止仲好撚小學雞

隻game仲有咩勁既大陸公會？

班垃圾邊撚到搞事
等我重拳出海撞到佢地你媽死了

之前拆散哂
轉去玩魔獸經典服

AnzOalGown 雖然佢地得40人 但佢地面版好高

黑沙好多港豬

想請問聲有無CHING突然間瘋狂斷線......

[連登]公會回歸
歡迎同路人加入
留在家中最岩打黑沙
支那人 藍絲麻煩死撚開唔歡迎
有興趣game密角色名 Geral
或tg
光復香港 時代革命

買左黃金包有1+1永久2張要唔要

咩生活好賺 係咪仲係裝箱？

重玩，有冇歡樂公會推介？

我都係岩岩玩返 以前個公會叫連登開始收返人你可以入嚟呀

想買但見到佢要充值虛擬幣，隻GAME要200但充值得150同300

岩岩玩返
爆晒成身裝
得返3件東

公會系統係咪冇得search公會，要逐個搵？

有呀, ESC>公會排名>Search連登

你可以tg我加你呀

想回鍋可以點開始
兩年前玩到58女巫
宜家點出技都唔識

新手想問下，戰士主要pve要加咩技同埋有冇連技教學參考下？

搵個公會最直接
多啲留意世界頻 有幾個香港公會收人的

新手玩忍者建唔建議

咩職都無所謂
反而啲裝都共用 除咗武器

最仆街D職固定男女

巴哈戰士版頭幾個
覺醒通常全點咁濟

屌，做梅迪商人住，撐住艘任務送嘅垃圾筏成個鐘都未撐完。

Thx bro，但唔想掛住連登個名

8成時間都逆水流，on99

試下Heritor囉
頭先見佢地有喺世界頻叫過

有無巴絲有帳賣 想玩返 有幻想馬就得

岩岩開左隻巡林者玩

啱啱玩返
改左太多野 直接開隻新角算 舊角del左佢當重新黎過

琴日岩岩新玩 好多問題想問有無群組？

有連登公會

搵到連登個公會 但要加TG
唔想加TG

未摸熟隻game 如果入公會我怕比到麻煩人

我都係岩岩玩返 你可以入我個公會叫 連登
依家keep住收緊人

入公會問野好正常啫，佢地都冇嫌我煩
有啲資訊自己摸唔到架
利申兩年前棄驚乜都唔記得

肯收新手既公會應該都已經預左
btw呢段時間真係多返好多人

裝箱都係外快 而家有皇室制作 抽下血都話幾千萬咁 血加埋突破石

其實「版面」係點計...

掛機例如釣魚嗰陣就會，刷怪升呢嗰陣唔係好覺

你唔介意出技出到手軟都ok嘅
雖然打怪攰啲，但啲特效+閃嚟閃去其實好L型

攻加防，睇你繼承定覺醒再自己加返

好似係最睇技術既職，pro既可以好撚pro

無知新手一問 有冇人玩PS4? 同PC版 server通唔通?

屌而家dp再高都冇用 打交瘋狂俾人秒

周街都300ap

笑死珍愛(人民)幣果然無改錯名
武漢肺炎個公會都唔見左
仲記得成立嗰晚有十鳩幾個大公會開佢波

老手回歸有冇咩香港公會
之前又離又合咁入過呢個問題問得真係好 唔好意思又入番

想升套葛魯尼爾 但唔識做個npc任

PS4係邊討論?

見Heritor仲有係世界頻收人

藍絲公務員會

個個HOME OFFICE勁多時間
我都想玩返,但驚又要返公司冇時間玩

有冇ps4公會
新手想揾人帶

有冇人有玩global lab
新嗰隻大舊肥婆好多韓文

咁就得返哥布林了
佢地都有喺世界頻收人 但少啲見

肥婆台服都出咗了

可以入連登
pm 家門LYKun

啲新界面用唔慣
入到global lab發現計的唔到據點
係唔係改咗連接方法

我都好耐無用
最近玩返 但連據點方式就無改
可能係有新出據點你未開？！
新界面真係好核突

我尋日裝返研究室
諗住睇下有冇新嘢試
點知一入到去創完角
發現啲城市icon全部灰色
唔係連個城本身都要先行據點呀嘛？
搵巴赫特做貿易，佢又叫我去搵
旅館個女人買房子
心諗做乜鳩改到咁，明明用貢獻
變咗搵個旅館主人買？

然後個旅館主人只係得契約同麵包
好似碼頭請水手咁
冇玩一年左右啫
究竟改咗幾多嘢
定係研究室太多新嘢

有無免費序號

有冇人有情信 仲有4封招人交換你比一封我比一封
響balenos2 叫Kennming

有無香港公會收人
日日上線 主玩守護者
236A 311D
希望搵個多人既公會 每星期貝爾 肯恩團

你可以追返上幾頁搵下

無用過測試服
航海直頭無掂過
好似係多咗繼承 航海 介面

啱先開始玩冇耐有冇推介嘅公會入

知唔知邊個公會藍底？雖然香港公會本身唔多

我都最近玩返，見係公頻收人嘅香港公會得連登，哥布林平權組織同heritor，infinity 好似係香港嘅但只收高戰力gvg人士

你追返#6xx啲cm啦
我都係回鍋玩家嚟
唔清楚 見佢地有話收人咪提下囉

哦，infinity

我有隻61lv女巫 有兩套時裝 一套草裝 5隻3代寵,1隻4代,兩隻1代,有隻8代馬代步,仲有成堆層數,價值禮包 白樹,仲有幾億現金, 個陣都課左二千幾,三千蚊買齊啲起步野之後就無玩過 有興趣買來玩下加個tg : himhimm

又點爆咗個真3蛇腰 垃圾驚

你呢個問題問得真係好

歡迎加入

新人想加入玩 但想試玩下先之後睇下再唔再買pack 想問會唔會有啲試玩code可以用

而家好似官網有得試玩

頭post果到講男法PVE好用
是咪updated架
新手想試下玩

會長睇抖陰留意國情

有無巴打試過裝手動更新都會更新檔套用失敗
連lab都更新唔一弓
以前問過客服一次但係都治標唔治本
所以上黎想問下有無人有同樣遭遇

係唔係HD冇位

試左3個hdd都係咁
依家每次想玩都好似賭緊佢開唔開咁

開頭都有諗係hdd事

PC最近有冇咩特別？
我有1年冇玩，聽聞出埋地獄馬？

有蘿莉玩
之前有冇玩過蘿莉

蘿莉shake shake shake

隻蘿莉shake藥個手速仲快過我打J

WHO FUCKING CARES
世衛關心您，出街戴口罩

我走之前出既，好似都有開左隻人，但冇細心玩...

蘿莉唔啱玩嘅
而家有大隻山東婆
再唔係可以去測服
玩新船同熱氣球

熱氣球同新船台服都有
但新船要將舊船搞一輪升級

真係出熱氣球呀？有D想返黎玩添...
唉...但係就算返黎，都係搞掂左隻地獄馬先...我差地獄馬就齊晒9代

睇嚟你同我差唔多時間走
我又係佢差唔多出地獄馬嗰時走
不過我無玩開練馬
純粹每日開嚟hea下啲時間

估唔到走咗超過半年
都仲係推返同一個post

個熱氣球得個坐字唔好幻想太多

可唔可以講下有幾垃圾
定位唔同船？如果同船唔1樣，就冇咩興趣了

一個點去一個點，完全零作用，坐npc渣既睇風景
自己騎馬仲快

垃圾
唉...1陣都係DOWN返落黎入去睇睇咩環境先，好掛住隻天馬。

香港可能反應冇咁熱烈嘛。
BTW，千奇唔好玩馬...會1世後悔...

熱氣球純粹係俾人影高空風景相
係類似旅遊發展項目嘅嘢嚟
相反，地獄馬三連火好玩好多
而且噴火係可以傷到附近敵人

我都係呀
最近見佢出咗繼承先玩返
個post都係因為肺炎而熱鬧返

馬呢樣嘢，真係純粹代步就算了
反正想玩九代馬嘅
測服嗰邊長期都有送
如果測服唔係會定期刪資料
肯定大把人仆倒咁去玩

一款係就咁企喺上面
另一款係俾黑石 淨係按R坐

咁又係，之前個個月都咁忙
邊得閒打機吖，就算真係得閒
都冇咁嘅心情

我最初都係咁諗，有隻免費5代就算，但見到天馬就即刻拋棄呢個諗法

我測服一登入就有晒三隻九代
仲每個角色都送一隻八代
一架艾帆，一套+8藍船裝
全部嘢都免費，錢可以同npc無限換
咩階級嘅強化石、王武王裝
全部都可以直接同npc買
最近仲方便到連生活原料都可以大批買到
真係單純過下癮嘅，寧願測服算
過完癮咪由得佢刪資料囉
下次想玩先再整過

但我唔係想單純過癮

以前玩過太多mmo
好辛苦咁煲，日日咁練
到最後，都只係換嚟一份
官方嘅結束營運通知
真係怕，唔敢再放咁多心血係mmo度
玩過有啲外國mmo即使未執笠
一係就商城食水深，一係就要買vpn

黑沙都不遠矣
間公司都轉去手機同PC

PS4

之前聽講話手機版搞唔起
先至急急腳喺PC搞返啲新內容
佢出手機版嗰期係好靜
希望PA唔好自己搞死隻game

你諗多左，已經放哂人係紅色沙漠

赤沙好似係玩傭兵團
究竟係強制組隊式打怪
定係好似日系PSO咁組NPC

PC版想番黎玩

岩岩出果陣玩左幾個月
隔左咁耐番黎會唔會有公會收我

蘿莉大法好

他們是我的希望 讓我有繼續的力量
他們是未來的希望 所有的孩子都一樣
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
他們是未來的希望 但願我能給他一個最像天堂的地方

眼鏡蘿不了

戴咗老土眼鏡
個樣蠢蠢哋唔係得意啲咩

蠢還蠢但唔知點解蘿莉有眼鏡就係生理上接受唔到

8代駿馬，好難搶

有冇紅色沙漠消息

想問吓有咩PVE職業推薦？
想回歸返

個個整好裝／再點上去冇動力，冇野做咪點馬，呢排又出左活動跌材料

聽人講，D人係用小幫手搶交易所同馬
搶左10幾次都唔中，難受...

老實講你儲錢買幻想馬仲快，點馬黑起上黎貴過你買一隻
今朝8點半有隻練好既地獄馬係交易所5－10分鐘先俾人拉走左

一開果陣玩左一排
有個55LV 岩岩登入番完全唔記得哂點玩

想自己點嘛，頭2隻都係自己點出黎，想好頭好尾...
又唔想用真錢整駿馬，唯有慢慢搶

有唔舒服就記得睇醫生喇

btw, 隔離病房，謝絕探訪

喺邊到搵到條咁嘅女

測服弗洛林村角落頭間屋仔入面
我見到地圖有個問號
估到屋入面有人，但估唔到原來係病人
條女係一開波就查古代遺蹟嗰條女
但佢之後好少劇情，原來佢病咗

記得之前好似出過改變黑精靈外貌
點解改咗界面之後搵唔返呢個選項
成年嘅黑精靈真係好樣衰
都係鍾意佢細個嗰陣
成日講燒雞拉麵

而家跟隻角色嘅主線劇情而改變
做完日記1-15 有送道具
可以轉隻黑精靈做最終樣
但無得轉返

我只要小黑
燒雞拉麵

我都係

有公會收人嗎 家門：caferine

殘廢公會仲有無人

利申 想入

想join

仲有好多玩家
我今晚打算重玩 有無巴打有興add個frd

廢老公會 家門 型人天地

玩返一個星期左右
而家終於易啲買到時裝以前要衝返去鬥手快
2.44億買左有對翼果套日日J

家門 一雲飛

你呢個問題問得真係好

↑↑呢個公會仲未收皮架 歡迎加入

回鍋衝裝，令我搵返當年棄game感覺用晒送嘅資源由真3衝上真1，正

真3衝到真1

26號到故防裝送
唔知真假

歡迎 入會 無條件 我貪個會興鬆做副會 自己接會任 開buff 公會太陽神

身為1個生活係黑沙既人，回歸之後梗係睇睇生活有咩新搞作。
1睇到出左新既貿易系統同新船，就梗係毫不猶豫咁忠個頭埋去
依家努力緊升輕帆上2級船

成排100幾層既層數

掛左三個月釣魚儲左1500粒古碎

岩岩重玩番第2日
見身上有2億.. all in買隻8代
.. 點知隻馬無衝刺.. 慢過閪

玩馬好撚講彩數
冇衝刺,飄移,瞬間加速,(連續瞬間加速),衝撞 = 廢馬一隻
仲要睇數值

而家又有永久登入

因為冇人玩

好耐冇玩
身上有幾憶
用黎買裝定買馬好

仲鳩送真3王裝

近期見到黑沙連登個會收人，忍唔住講幾句
當年會長棄左game，個會長ac share出黎一齊用
有一日兩班副會意見不合，咁其中一堆就用會長ac黎踢哂所有唔岩key既人(包括中立)走，從此之後就分道揚鑣。呢度我地叫踢人果堆做副會A，被踢叫副會B啦。
件事發生完無耐，其實副會A都棄哂game，反而副會B就一路都玩緊。咁正路都會想拎返連登個公會返黎經營，於是副會B就去搵副會A套口風想拎返個會，點知副會A班友(LYKUN, 夜勤病棟)特登down返game黎踢多獲，再del game。
事隔幾個月，就係你地而家見到既副會A們回鍋了，比副會B宣就話人係藍絲私怨，自己撩完人仲可以話人私怨? 而家既連登會長副會，有無興趣解釋下?
想同你班撚樣講
同路人大撚哂? 係咪比人摑兩巴都要無所謂? 係就抵你比人搞
永宣連登，刻不容緩

副會A不如出嚟解釋下
唔好日日喺到拎住連登個名拎光環 搞臭個名

重玩一日棄左
收工搭車係到諗...
我重玩練一隻 要拎王裝
單機肝到60Lv
拎完套裝又點？
都係單機，有公會都係單機。。。

咁咪當單機game玩囉
我都係咁，當自己生活喺隻game入面
呢個現實世界令我太失望
下世投胎，入去隻game好過

跑完每日貢獻影下相 ft. 連狗

堅? 舊人有冇?!

有 全身防武 真三 玩幾年又送 8代馬 全身金飾品

嚟ps4 / box玩啦，可以打支那狗

Pc都有好多支那狗 之前世頻日日圍屌
不過尋日更新出返玩家禁言，講兩句就比人bam

pc頭號支那仔: 刺激男孩
日日世頻比人屌到反艇

都唔明支那人玩呢隻game係咩心態
隻game擺明就係瘟疫懲罰獨裁政權
隻game本身就好重政治意識
卡城有兩個日任
一個係貴族派餐維穩
另一個係工坊低下紡織工向貴族證明實力
仲有卡城啲兵要你打示威者
先換取到救嗰兩母女
根本全部都係政治嘢嚟

患病嘅全部都係低下階層嘅窮人奴隸
但係個病其實係黑暗力量要復仇
將啲窮人變晒怪物去對付個政權

正

奉勸各位唔好入去，佢地係圍內幾個岩玩就得，唔會聽人意見。
陣間唔岩key就要比人踢架啦

另外其實留意下世頻仲有好多香港公會收人，多數都歡迎新手/回鍋

玩咗幾日就到50，中間釣下魚同做下貿易都幾過癮

遲啲研究下居住地嗰啲先

玩左三年都無認真解過啲任 全部都係rrrrr
同刷怪

有著數我先做下啲任 有啲獎勵要迫你做主線

咩職刷怪賺錢最輕鬆最快

你有好幾百無上過線

你有好幾百日無上過線

我岩岩DOW返
之前衝裝一件都留唔返直接棄左
依家有送真三裝,可以復活
我幾個角色100幾層數

pc PS4 Xbox 係咪共用平台？ 定分ser？

其實大家衝裝係為打PVP定係咩
爆咗就棄驚 隻game嘅生活冇嘢值得你玩
如果係咁，你直接去測服開隻人咪得囉
一開就Lv 60，咩王武王裝咩石都可以直接同NPC買到
衝到成身都東V都唔洗半日時間

正服你衝爆咗，跟住就肯定會心灰
無晒動力再玩落去 因為成隻game咁多嘢玩
但你只係鍾意衝裝

點拎 今日回鍋
咩都唔記得 覺得好亂

btw係咪一定要買時裝先有靚衫着
玩女巫啲裝成個啊婆咁

按Y開獎勵畫面
但記住你成個家族只可以領一次
決定好俾邊隻人用先好領

另外關於服裝
有啲衫係要用貢獻度投資服裝製作廠
就好似我上面張相咁
隻女武神著嘅係戴爾佩騎士團服
要投資卡爾佩恩貴族街1-6號
當中製作材料嘅圖案可以同
卡爾佩恩工坊區NPC梅勒普買

但係，最重要嘅
係你要將套衫轉成外觀服裝
就最終都係需要珍珠幣
唔轉嘅就只係一件冇功能嘅盔甲
只係用嚟影下相就唔洗轉

3月4號 ps4同xbox會有共用分流

Pc完全獨立

我又唔係好認同，呢隻game個底最終目標都係打交，你個生活系統都係為左錢服務，俾你唔洗打怪而有其他搵錢既方法，而搵錢既野最後D錢咪又係買裝買飾用
點爆左全身退坑有幾出奇，有一次教訓之後唔好點身上個套咪得，你估係幾年前王裝要刷黑商拎既時候咩

送真三個個任點解
鮮明既妖精同特等種子點有

妖精釣魚/打怪拎個蕾拉的花瓣 *2 去妖精女王到抽
特等種子去交易所買/ 買唔到去卡城個種子商人買最普通果款種子去慢慢改良

真呀

但係代理珍愛B投共仔
10月1送101層
家門名[武漢肺炎病毒]［南京肺炎大屠殺］都要被逼改名

生活/新手首選哥布林

新手見有活動琴日啱啱玩
齋推主線而家50lvl
依家繼續做主線任定係有啲咩要做咗先？

升60做活動拎送既王裝

因為你仲停留係要衝戰力嘅諗法。其實如果按你咁諗，打機都係浪費時間，對現實冇提升，應該要去進修，學習，搵錢

灰機，因為玩生活，刷怪所賺嘅錢一鋪清晒好大打擊。而且又會爆裝/降grade，戰力又廢咗。

所以而且衝裝必備克羅恩，寧願用多倍時間

依家有冇話新手玩咩職好D?

守護者
易玩 刷怪輕鬆

感謝!

裝完 彈左個沒有權限姐係點?

你完全忽略咗生活系統
係講緊crafting, house, horse, ships
呢幾樣嘢同PVP打交完全無關

所以我唔玩PVP，唔衝裝
衝裝根本就燒錢燒資源
就算啲石你唔係買而係打返嚟
都係無止境咁燒
你睇下黑星武，用埋100疊層
琉IV升東V個機率得2.2%
你覺得要燒幾多石先夠？

反正而家出晒航海
(應該只係爭三階船未開)
我將隻game當大航海時代咁玩仲好

有冇巴賣千鳥殺時裝6百幾個等緊 買到既機會好微

要上官網申請咗30日試玩先

呢個半桶水生活系統都有人讚佢
要玩呢D我玩牧場物語都做得好過佢，更加唔好提之後就出既動物之森

老實講黑沙真係死好命，而家冇好既online同佢打對台，唔係的話佢死左好耐

再講，生活系統唔係計你打贏幾多人
係講緊頭頂嗰堆生活排名神主牌
要升生活排名，唔需要有AP300

好多人將打機當咗發洩
覺得PVP就好似打咗場交發洩咗
現實嘅壓抑咁
久而久之，變到好似隻隻game
都要用PVP嚟做end game focus

次次更新，都一堆人講
今次邊隻職勁咗，邊隻職弱咗
咁隻game唔洗有新內容啦
每次更新只係搞下個balance咪得囉
見個個都衝到東V，咪整把黑星
等你哋再由頭衝過囉！

係呀！唔止黑星武，遲下出埋黑星裝
到時咪轉晒去衝全裝黑星囉
跟住就會有人講
“傻仔，仲玩王武王裝？”

咁畫風，時代背景都唔同
你咁講，用minecraft都整到生活game添
每隻game都有每隻game唔同嘅地方
我只係話俾你知，呢隻game
都可以有唔衝裝唔打交嘅玩法

同時代背景嘅online
ESO同Archeage都一樣各有
lovers同haters
你係唔鍾意隻game嘅
就自然覺得佢咩都唔好

留低嘅，咪搵下自己舒服嘅玩法
官方打算出新嘢嘅，咪俾下意見囉
PVP就真係不了
打交game出面大把
洗乜為咗打交玩黑沙

Ps4幾時有活動免費

個人覺得黑沙PvP好好玩
冇野爽得過kill feed成版都係自己殺
出咁多職比你玩 都唔係單純比你打J嘛 話哂都係action combat 做主要賣點
發掘下唔同職業 打下架 磨練技術 玩1vX 同團戰 呢d係街霸比唔到我嘅樂趣當然都要有裝 d人衝裝都係想體驗呢啲啫當然生活都好襟玩 只係我個人鍾意玩PvP多d

有無人玩緊ps4版？

而家黑沙點玩？
臨走時得+2王武 爛鬼裝
錢幾近零…

好滾動，差接骨木既樹液就可以升做2級船
正式做大佬跑交換

個船名唔得

入坑玩黑沙個時仲有玩艦C，冇計
我都想改名，係咪可以比錢改

發現咗一個bug
船同馬車一樣都會因為超重而行唔到
但原來只係用自動路徑會行得慢
馬車可以先T，然後右鍵再T
右鍵嗰下就會加返快
船仲簡單，取消自動路線
向住一個方向按T自動行
咁就正常返

啲交易品一件都成800LT
隻船超晒重

解任送成套真三

廣II 定係+2
而家啲裝全部+5前都100%
唔會得+2咁少呀嘛

之前見連登係塔ser 收人
宣傳就講得凶狠
俾啲大陸仔串連還拖都唔敢
依家連係到澄清都唔敢
枉佢哋拎住連登個名

黑沙玩沖裝打怪pvp係好攰嘅一件事
啲人成日同人比刷繁星/廢墟用白卷一個鐘幾多雜
鬥高面板一係就歐王一係就肝王再唔係就土豪
嚟緊官方又出黑星甲死神甲啦
永無止境推高面板上限 玩家差距越嚟越大
官方控制晒成個生態 中意就buff唔中意就nerf
好似遲啲全職100%命中技減半 又趕番啲人玩命中/迴避裝
想玩隻game但就要不斷迎合官方作出改變
講真有第隻同級online 我都唔會玩黑沙

有咩game官方唔會buff nerf？
不嬲一個版本強一個版本就會廢
冇咩值得抱怨

邊會咁nerf法 每個星期nerf少少
玩個生活好賺d又nerf
但d洗錢既人又唔ban哂

佢d 細nerf黎姐
係佢原本隻職業狗
nerf完咪又係有得玩
好似之前魔女個轉bugnerf左照樣打咁痛
打法仲安全左
洗錢冇得ban啦
果期一下多左二十幾個700面板既
洗完先開始話會警告
都唔知玩乜春
果期個個知道自己個號賣得出去，全部退曬坑
洗錢狗仲撚扑街過沙士

好似無得改

有d職都nerf好大
好似女拳咁連打怪都唔夠其他職好 繼承又連男女法繼承都勁過佢
搞到我一直都想轉職 跟住依排又個個星期nerf 都唔知轉咩好

女拳爽撚左成年，我玩黑騎為左佢轉職轉到惱羞
女拳原本就屈坦度同連招先玩得爽
宜家個個都搞緊全9或者346變到好難打死人
要轉咩就睇你裝備你中意咩玩法
我見男女忍男拳武士（繼承打怪攰，乜鳩都要左右鍵--）魔女都唔錯
要刷怪加上裝備好的話就戰士
防禦360up 黑騎唔錯 各種車輪團控 靠賽型職業

所以想盡快上2級船，依家1級完全跑唔郁交換貿易。
由回歸到依家大約9日左右，我感覺自己算係快升級到。

BTW，超重就用T行，然後開套動畫睇

班行船仔係咁搵我打lol
搞到我裝備跟唔上
我又唔想搞生活
個號點克羅恩東點極都唔過
就黎頂唔住

我都想轉魔女 但係睇落超難玩咁
我本身其實好少打怪 純粹想玩pvp勁既職

冇乜話難玩既==習慣個輸出手法同平時點無敵跳搵時機開招就得
點都有個底
大不了玩魔女入去狂跳玩無敵浪費對面d招
都叫一種玩法
技術呢d打多左就知咩時候用咩招控到人啦

行船係唔錯
今個星期nerf完之後 我飛翔一個鐘左右跑完5階同補少少貨 就hea到冇野搞

可能女拳太易玩唔識玩其他
魔女節奏好快咁

習慣到就得啦939
係要玩到好頂尖
各種穩位入一打幾果啲先會攰
玩靠賽控人都幾舒服
要快之前d忍者先快--
一食buff，見佢刷雙龍，我男遊俠射佢諗住控佢救人，枝箭未射到佢已經可以禁個瞬加迴轉。見到都煩最後都係轉職了事。
轉黎轉去我就係唔想玩男女忍同魔女，覺得太狗。

一代版本一代神 都係玩自己有愛既職算啦

仲打LOL？肝黑沙啦
BTW，真係唔玩生活？生活好多野玩架喎。

玩生活要計好多嘢

升級啦升級啦，有貿易船可以做大佬啦

我三年來冇玩過生活🐖係個東點到我裝備落後姐

而家月餅咁貴 直接買東可能仲平

唔係掛？東想搵件都冇…
我蘭

而家冇得買未必遲d冇
東飾先慘 我想買東食人 前面勁多預購

王裝掛頂價就有人放

買真係平啲
如果係由111點到上200+
利申點咗32次 有11次克羅恩

你地真係痴線 明明爆一次就退番一級重新黎…你地居然去玩到200層

改嚟改去都係得嗰幾隻勁啫

我衝過既東都係200層以上..

邊有咁多裝比你失敗…

都係掛釣魚得閒開嚟點下
用咗1年時間去點慢慢

魔女忍者係要技術，而且因為要無蓬接無敵技,又要睇準時機出招,對cpu,顯示卡,Mon, 網速,手速都有要求。

我自問電腦冇咁勁,做唔到咁,所以希望快d nerf魔女

你耐性真係好…一年點一級…

其實買克羅恩啲錢
都差唔多可以直接買
嗰時交易所仲有一堆東王裝200億無人買

所以我大部分既東都係買

掛釣魚玩其他game
無聊就點下裝過下手引

咁冇網速玩唔玩到魔女

FPS直接影響你連技、出招速度，所以你要CPU同顯示卡都要勁。
網速亦都會影響你出技能後 傳送去server的反應，雙方同時出招 就係睇FPS同網速，快果個就控到對方。

電腦差 網速慢一樣玩到，只係你出完霸體無敵技 仍然被控的情況會比較高。

照預購啦。
交易所設定係：
1. 頂價道具 > 從頂價預購者隨機抽一
2. 非頂價道具 > 先預購先得

所以想買東飾品 點都係要放預購等運到

補充多少少，
因為黑沙CC判定係server上，你出完霸體技 都要等ser接收到你指令先有效，所有玩家 所有職業都一樣有呢種情況。

只係出現得多定少，網速慢 FPS低 咪出現得多d。

咁高要求

我已經疊緊個300層準備衝東食人
希望疊完之前買到

有路線嘅情況下用T都係會停船
只有取消路線，向一個方向T行先得
但咁行好易撞到嘢

BTW, 交換品最終都只係換海洋幣
唔知係唔係交換等級低，只可以換一次
烏鴉巢啲嘢好貴 想喺測服試三階船都咁難

所以我唔打交
除咗唔想浪費啲辛苦打返嚟嘅物資
另一個原因就係網速
本身屋企用緊HKBN 100Mbps
正服一見到人就會LAG
但奇怪係測服好多人圍住打鐵佬衝裝又冇LAG
明明測服啲人同個server都喺外國
照計應該LAG過台服先係

人多lag 係關顯示卡同CPU

我打交畫面較到最差打：
畫面品質 > 優化模式
最底效果優化 都開埋，咁先夠FPS

我好肯定係網速造成LAG
因為我較優化同remastered都一樣
咁當然都有機會係HDD
隻game唔係裝喺SSD真係差啲

香港廷遲應該高過台灣 出大洋幾架船組 通常打怪都睇唔到其他船 大家唔係咁同步咁

我個號連續失敗93次東了
我一日未點過我一日都唔會買

PC官網DOWN唔到GAME可以點

頭先我都斷線 遲啲再試下

最近回鍋
本身玩緊女巫
但聽講依家好唔掂
諗住練(課)多隻玩下
想問下 蘭 定 守護者好

玩緊蘭

蘭殺怪好撚快 但打擊感差啲
守護者打擊感好爽 但好撚慢

蘭你傾向切怪，聽d聲既感覺

石石石石石
連殺怪啲聲都提醒你
呢隻game最緊要係啲石
BTW, 我稱呼蘭嘅普攻做洗衣機轉轉轉

重玩應玩返61男忍好定升其他職好?
而家有咩職刷怪最快? 不pvp

COME BACK LA

禁唔到download, 左下一直彈javascript void 0
google完都唔識搞
有冇人幫到手

武士都係轉轉轉

230AP遊俠邊到刷怪好?

都係蔓莎烏姆啦
可以玩下繼承同拎7件故王裝

真係有上線喎

故王裝整係解到打怪個個
要種野搞到我頭都大
拍賣所買既唔計
之後妖精又係唔知點搞

拍賣所買特級
再種 用改良收就可以收返特級
買5粒搞掂
妖精系統好簡單

拍賣所買d 種子返黎，種到5粒就得，種完之後揀改良就起碼獲得5粒，妖精多數都係靠打怪/採集跌落d花瓣2 換1 抽

打左陣蔓莎,唔係好夠傷

開咗但冇玩過
唔鍾意望住個男人屎忽

食充滿活力克羅恩套餐+鍊金石+裝庫屯+帳篷怪傷buff
可以幾招抄㗎啦

ching識貨一定係睇女

啱
玩男角都係gay

個活動去到6月3號完,妖精有大把時農(蕾拉的花瓣)2個換1個妖精翅膀

估唔到送下王裝
依個po就番生

真三王裝打怪好夠用

你係咪封鎖左佢個彈出視窗？

好爽，跑左成日船，今日拎左1億，外加囤左1堆4階貨，聽日又可以白剽5階換錢

玩緊獸娘
比起其他職啲輸出好似廢咗啲咁
啲fd玩女拳 忍者好似勁好多

你就好，有fd一齊玩

好羨慕，竟然有FD

係我叫極d fd都話不了

貪佢有棍玩姐
因為裝備好嘅都玩女拳 忍者

八代駿馬仲值唔值錢 有無人想收

蘭AP186 DP270要打乜?
另外送裝任打5次票果個 D票係咪要自己出 5張票邊度搵?
仲有特等橄欖種子點種?

打卡瑪 波黎之森
交易所拉 用古語記錄的卷軸 25張合埋=5票
特等橄欖種子, 依家交易所有得賣, 搵品特農場個npc租個圍欄種,求其搵塊空地起圍欄 叫d工人幫手睇塊田,夠鐘收成再自己改良(對住棵野F5,唔好禁咗R)

mark低先今晚試下 唔該巴打
戰鬥狂嘅我叫我去種子真係灰...

打卷既話可以入人地組 隊友開你都可以交到任

ok唔該

有冇咁多人玩
想採野換足兩個鐘線都有人

點解洗錢洗得咁嚴重都仲有人玩
之前無啦啦多左幾廿個700面板嘅人
而家平民點追

平民冇得追,一係買AC,一係歐洲人
隻垃圾驚根本冇人玩
得番啲大陸狗

好多都走哂去玩魔獸經典服

我都回鍋女巫
好似nerf 左好多諗緊轉唔轉職好

轉game最好

做任務=RRRRR RRRRR RRRRR 完

RRR完唔得就㩒一下W 再RRR

有冇大佬知點搵兩粒經驗水晶？

任務送經驗石

玩咗兩日守護覺醒埋
發覺好撚爽返唔到轉頭

你會發現繼承埋仲爽

呢排既生活就係採石練採集level
行船衝重帆
跟團打奧眼日任
其實都幾枯燥
採集真係好難練
424體力去沙漠掘石
一次先得20幾%
升咁耐先名匠3

dry到悶

所以我實在唔明點解啲人話生活好玩...

咁又唔係啊 雖然係dry啲
但係RPG黎講黑沙既經營感覺好強
你如果樣樣都掂下咁就好好玩
RPG版既農場物語
所以我都唔明pvp有咩好玩
就算我PVE都係賺錢
咁我寧願生活賺錢
賺得仲多

我玩過生活 幾年前打怪仲窮到爆果陣
慘爆 每日賺得幾萬 但要個零鐘睇下田 煮下野 加下工......
煩到嘔又悶 裝備又換唔起...

我成日見d巴哈友話半個月220ap以上...
我玩左年幾都冇 我都唔知d人點玩...

宜家行船日薪五億
歡迎加入大航海時代

船都冇隻行條鐵...
而且我唔知行船點玩 一個地方買貿易品用船運去另一地方?

PS4版有無人玩？ 佢個ser係獨立定點？

以物易物
用啲普通材料換一階
一換二 二換三 如此類推
去五階就頂盡 一個五階五百萬
大洋既五階就一千萬

不斷換換換 儲低階 儲交換次數
當你儲到個倉咩都有
咁就開始換五階 換大洋幣
咁就可以賺錢架啦

我試過勤力啲三日廿億
有啲人用重帆就仲多
賺完錢再去搞裝備
行船由佢自己行
行去睇動漫
咁就五億一日

獨立 另外比錢 唔夠pc新
乜都重新升過 一樣玩死你

我連邊度整船都未知...

巴哈大把教學
賺完錢有裝備再pvp PVE都唔遲

乜都唔識 依家先入坑會唔會好遲

唔會 依家好多野支援新手上路

有冇link

得個垃圾船
有冇話要用咩船

升船 任務廢船升艦船或者帆船
再升就驅逐艦或者貿易船
你地包括我既終點係重帆船

如果你地純想搵錢
就至少升到驅逐或者貿易
不過需要啲時間同錢去儲材料

上左軌道就係咁上下
管倉技巧自己摸索下

應有盡有

正一陣咪熟佢先
thanks 巴打

倉庫如果冇咁多位
可唔可以只儲一至四階段
因為五階段冇得堆疊

唔換大洋幣都可以唔儲既
要用先去換都ok

用輕帆真係好慢
btw, 原來大船會同漁船碰撞
求先用自動尋路返漁村
俾個用漁船釣魚嘅人卡住咗我隻船

係呀,船同船會碰撞
係個碼頭拎船,太多會重疊埋一齊開唔到船
個自動上船又要夠近/要係水面到先飛去架船到,但係唔包括揸船(要手動撳R揸船掌舵)依個先最On9

唔係啊 隻船太遠我會係碼頭拉佢番黎
然後係岸邊咁制上船
再咁多次制揸船
好方便啵

玩PS4好唔好手？

你覺得用ps4掛機會點?

而家啲船改到埋唔到岸邊
我次次上船都要落水濕身喎
點樣喺岸邊撳制上船先

未玩過PS4版本
有冇得較低畫質先
長開remaster
你好快有得食燒機雞拉麵

重點係你上到架船禁多次掣就可以揸船

大洋時代
我依家都日賺3億左右

由零開始要邊度開始？

既然有人問，我就花時間答啦，我一向都係有問必答既人，除非我唔識。

想要利用新版本大洋貿易賺錢既話，要做好多準備既。
我就從幾方面講解一下。

首先係事前準備。
投資大洋既門檻其實相當高，要準備大量既時間同投資資金。
時間方面會建議每日至少花5-6個小時，資金方面會要求最低有8億左右(我暫時用左7億就進入回本期)。

當做好以上準備，就要說明一下大洋貿易中會用到既工具。(當然係船啦，無條船玩條撚咩)
大洋貿易中，最理想係利用重帆進行貿易，因為重帆係船隻既最終版本、負重最高。
船隻升級路線如下︰
╔ 巴特利帆船(0階) ╕
艾斐莉亞輕帆船(1階) 艾斐莉亞護衛艦(1階)
艾斐莉亞貿易船(2階) 艾斐莉亞驅逐艦(2階)
艾斐莉亞重帆船：漸近(3階) 艾斐莉亞重帆船：飛翔(3階)
艾斐莉亞重帆船：均衡(3階) 艾斐莉亞重帆船：勇猛(3階)
由上可見，1階起有2條分支，升到3階再各自有2條分支，最後3階船總只有4種重帆。
貿易船路線既船會傾向高負重、航速慢、攻擊力低。
驅逐艦路緞既船會傾向負重低、航速快、攻擊力高。
如果單純想跑貿易賺錢，就比較推薦漸進或均衡。(投資形容為先苦後甜)
如果想同時兼顧賺錢同打海怪，就會推介飛翔或勇猛。(投資形容為先甜後苦)
每次升級都需要用到各種原材料，我就不一一說明，請去以下網頁參考。

然後就係關於貿易初期至中期。
當你擁有輕帆或貿易船，你就正式下海(唔係AV女優)，進行海上貿易。
海上貿易見前以交換為主，利用陸上物資交換海上既1階貿易品，再用1階貿易品去唔同既島嶼交換2階貿易品，最終換成5階品變賣成錢，內海5階品每件500萬，大洋出產既5階聽聞係1千萬。

由於貿易初期只有輕帆，負重只有5000。
5000負重係絕對唔夠你貿易既，但你又必須利用輕帆進行貿易，因為你需要利用海上貿易品交換物資去將船升級做2階。呢個時候，你就需要好好計算船既負重，否則你會船隻超重然後係個海上面飄半個鐘。
等貿易船出黎，你就正式進入回本期。係呢個時候，你有2個選。
1︰積極交換5階品換成錢，交換次數為次要。
2︰積極以交換次數為目標，賺錢為次要。
第1太易明就唔解釋。第2係指你仍然為重帆而投資。
由於升級重帆所需要既材料(稱呼為華麗)係需要交換次數達至5120次先會明顯增加出現次數，所以為左重帆係需要不斷衝交換次數(如果專心跑，每日應該可以增加350-450次左右，跑足既話)。
當交換次數達5120次，華麗出現既機率會非常明顯咁上升(於突發交換中出現)。

大致上講住咁多先，細節位之後再問啦。

多謝大佬！即試

新手表示感謝

但係有clipping問題
我試過有人叫咗隻船出嚟冇揸走
我叫完船出嚟，隻船唔識行
跟住發現我隻船俾佢隻船浪起咗
搞到我最終都係要游開一段距離
先再吹雞叫返隻船返過嚟

其實點解要改到有clipping
係唔係打算出大洋PVP
唔好呀大佬
我想玩下易物升下船咋

正呀
多謝巴打用心寫教學
交易品記得要留啲可以交換升級材料嘅
唔好咩都賣晒做銀幣
因為銀幣係買唔到升級材料㗎

大洋嘅貨幣係大洋幣
但烏鴉巢嘅物價好貴
所以有得做任務攞就做任務攞
或者用以物易物換到嘅就換
另外，喺漁村碼頭都有一個著紫紅色
女法師服裝嘅NPC，可以用交易品同佢換
烏鴉巢嘅卷，再去烏鴉巢用張卷換強化石
啲強化石係專門用嚟強化船裝
船裝係唔可以用普通黑石強化

烏鴉巢係一個唔會解開迷霧嘅神秘島
前往方法係，由伊利亞北面出發
經過決鬥場個島，再向北行
會見到一個有兩個人形石像嘅細島
經過呢個島再向北行，就會到達
烏鴉巢個島係有啲黑色圓柱形石堆
係島嘅東面有一個入口

btw, 個島係冇烏鴉嘅，唔洗驚
入面有一個著紫紅色女法袍嘅NPC
聽講同漁村碼頭嗰個係兩姊妹嚟
佢有幾個任務可以接

對於未玩過大洋嘅巴絲打
大洋係有分近海同外海
外海同沙漠一樣係無法定位
但亦只有外海航行先會有航海經驗
(任務獎勵除外)

要唔盪失路
最好嘅辦法，就係將小地圖固定
遊戲預設係固定嘅，但如果你改過設定
就要改番佢做固定，咁先可以睇到自己向咩方向行緊

外海嘅界線係由眼島開始
眼島以西以北同以東都係外海
而前往眼島嘅方法
係由雷瑪島一直向北行
就會見到一個北面係主島
南面係一個環形珊瑚礁嘅島

驅逐艦升重帆船 巴打會選擇勇猛定飛翔?

而家淨係解緊大洋任務,之後唔知點做

成年無玩，想番黎入個多人香港公會

係異世界生活開始

冇remaster

有remaster

養幾個孩子是我人生的願望
我喜歡他們圍繞在我身旁
如果這紛亂的世界讓我沮喪
我就去看看他們眼中的光芒

btw, 冇remaster同有
邊張好睇啲

remastered 真實啲

但舊嘅lighting好似柔和啲
remastered好似有轉咗少少3D model
但主要都係lighting
我個人鍾意柔和啲冇咁殘眼

btw, 就嚟1001 (應該話終於都可以1001)
樓主下個post可以嘅話
加埋上面啲大洋升級船嘅攻略
(主要係巴哈link) 等多啲人知道隻game唔係只得PVP

我會建議勇猛。
快同火力，我會揀火力。

淨係玩afk不如唔好玩 擺係桌面右下角淨係幫真愛幣挖礦呀笨

挖乜撚礦呀
而家都變免費game啦
隻game本身係講政治同宗教
入唔到大陸架

黑沙可以養仔 咁正

FBI IS WATCHING YOU

我有艾斐莉亞輕帆船,係唔係要升左改良先可以再上貿易,定可以直接上
我見到標準的角木搞到淆淆地

可以直接上， 改良剩係for你可以即刻用到行住船開砲招技

好彩佢唔係人類
如果唔係一定會禁

當初設計武器時，已經好小心
唔用啲刀刀劍劍，只用回力鏢
但最終都係要俾支獵槍佢用
又著軍人衫又揸槍
人類細路嘅話一定會被禁

btw, 原來而家莎亦都騎到馬
只係冇得馬上作戰
咁當初課金買咗驢仔裝嗰啲